{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004798",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075100?place[place_type]=GID&place[gid]=1075100&place[latitude]=36.1054533904&place[longitude]=127.2912672889&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 안심펜션"
    },
    "text": "こんにちは。雲州渓谷に位置する完州安心ペンションです。 入室時間は2時で、退室時間は11時です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設をご利用の際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、喫煙は客室内では禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、間違った料金が反映されると自動的に予約がキャンセルされることがあります。 ペンションを楽しむために注意事項を守ってください。 客室情報は次のとおりです。 - D棟102号:基準4名/最大4名-A棟101号:基準8名/最大10名-A棟102号:基準8名/最大8名-A棟201号:基準8名/最大10名周辺観光地は。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は2時で、退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、予約前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設をご利用の際、毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での無分別な娯楽や放歌高吟は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が起こることがありますか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションを楽しむために注意事項を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションを楽しむために注意事項を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室情報を教えてください。",
            "answer": "- D棟102号:基準4名/最大4名\n- A棟101号:基準8名/最大10名\n- A棟102号:基準8名/最大8名\n- A棟201号:基準8名/最大10名"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺観光地は雲州渓谷に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 486
    }
}